長洲賓客人數多

惠康聖誕大特賣
師奶常常教訓我

憶回學小滿充

你食飯撈唔撈屎 yes or no?

1落樓梯
2樓仆街
3個關斗
4支殘癈

呀媽話我乖
帶我行街街
執到對拖鞋
警察話我偷
追到加拿大
見到哥斯拉
驚到飛落街

跟住有冇人記得

有個版本最尾係：
9毛竪起
10分有趣

5塊膠布
6個傷口
7孔流血

未夠18歲 學人揸飛機 跌落坑渠執玻璃

5個傷口
6塊膠布
7孔流血
8時入醫
9時死亡
10分happy

其實想知有冇人聽過呢個版本？

5個傷口
6塊膠布
7孔流血
8點入院
9點死亡
10分開心

我話比老師知 你搽胭脂
胭脂唔夠紅 去打Bing boom

公益金百萬行揸枝槍去殺人
流鼻血 爛腳指
聖誕老人 終身監禁 騎著鹿仔去殺人

中間有粒的，食左會生積。

吹呀吹吹個大個波，吹大個波波玩波波。

白色太陽槍

on9

夕陽落下兩點紅，哥哥妹妹入草叢，哥哥露出小毛蟲，妹妹露出小黑洞，毛蟲瞬間變巨龍，巨龍即刻游黑洞，巨龍噴出小精蟲

是龜，也是頭，是龜頭，也是賓周，兩粒兩粒高丸彈下彈下彈左上月球。

長洲賓客賓周長
大圍空姐空圍大

胸

肥妹粒的
是黑色的
像朱古力
的確好食
呀婆飲精液
朝早起身碌鳩即刻伸直

聖誕老人 剝衫剝褲 騎著鹿仔去殺人

Bing boom 唔夠響 去揾和尚？

小小姑娘 清早起床 提着書包上戰場

咪住咪住 戰場？

今天天氣beautiful